呢個咬唇我俾佢滿分

之後再慢慢扣佢50分

不啦傻鳩

基

非

gay po

啜落去

很正

想俾佢咬。。。

是

tiu

好man

唔好短髮好無....
短到咁

愈短愈正

短定不了

短定最正

開少兩個呢d post啦

Ok

樓主係gay confirmed

樓主係公關公司請番黎嘅打手 大家快啲block9佢

度ching,回頭是岸